Jüri Kiike kaebduse asjas Jaan Kantre üle, mis 13 mas protokollis 11ma lehe küle ol sail üles wöetud, andis üheks käemeheks üles Hans Raudmanni.
Sai kohtu ette kutsutud käemees Hans Raudmann: ta tunistas, et Jaan Kanter olla tuppa tulnud ja ütlend tuat kurrat tulle parsilt maha, ja ta isse astund redeli pulga peale aga seda tema ei olla näind, kui ta on teda maha tömband aga seda on ta näind et taat ja eit maas olnud, sa siis olnud keik kolmekesi sauna pörandal püsti.
Sai kohtu ette kutsutud Jaan Kanter ta tunnistas, et ta ei olla mitte taati parsilt maha tömband.
Siis moistis kohus: Jaan Kanter maksab 2 rubla wallu palkaks Jüri Kiigele et ta teda parsilt maha tömband, ja 1 rubla trahwi walla laekasse. 
Selega loppis kohus protokollid said ette loetud ja oiged leitud.
Kohtu wanem: Tönu Kütsen XXX
Kohtu körwamees: Hans Luige XXX
Kohtu körwamees: Jüri Tiimus XXX
Kirjutaja: Karel Kaasik
